開始覺得自己變老

會開始想當年 諗番起以前中學大學生活

同埋身體都開始變差 以前中學仲跑學界 而家行樓梯都扯晒蝦

貴庚?